已經想走啦 不如夜晚先出嚟啦

坐喺度除咗湊人數都唔知做乜春 搵人唱下聖詩分享下都好